Aplicativo desenvolvido para a empresa Beyond (incompleto).

Ele possui:
-Todo o layout do programa;

-Leitor de QRcode;

-Interação entre as telas.

Falta:

-Interação com o Banco de Dados;

-Finalizar o programa.